[ONCE] TWICE 討論區(65) You're my heart shaker shaker

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

第一張日本單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

第一次開PO 唔知有冇做錯

新帖留名

三歲隻狗留名

多謝巴打..辛苦晒..

留名

岩岩拎左碟
張綠卡背面個黑色心心係咪有咩特別

細心睇到有圖案同字

留名一次但出來多左次

可以用風筒吹

要用自己身體既熱力

留名，聽日拎碟

問多次 有冇人知kookeu係咩品種

得了，好好玩

lm

Twice TV 啲 cam man 真係好辛苦，倒後行足幾日...

留明，heart shaker 繼續大發

留名
辛苦巴打

想比彩瑛用聖誕樹插死lm

應該有松鼠既種

lm 諗緊買幾多隻fs碟好

留名
順便等睇八兩巴嘅後記

名井南的Ray仔留名

博美犬應該係松鼠狗啦

揸住往自己心口死裡捽 用你個心溶化佢

你個名
Yeah I’m so gay

好名..

Season greeting 豬媽唔係28號先出貨咩

岩岩睇番琴日HS special V
整曲奇個陣三歲見到mina個成品諗到咩咁高尺度

咩人諗咩野

我一次過訂晒sg dvd同碟果d 會唔會等到下個月先一次過出比我

你有冇申請合拼配送？

唔記得左 睇怕就係一齊送

應該唔會嘅
我記得如果兩個唔同單唔同日子買
你唔㩒申請合併配送就唔會一齊送
始終運費佢已經跟番單收

新po留名

合拼配送唔係兩張單先拼到咩 我係一張單過買晒4樣野 如果真係一次過送就pk

咁運費佢係逐樣嘢分開收定係四樣野一次收？
如果一次收就係咁先啦

momomomo留名

想俾人揼死留名

LM

我都係係G媽一次過訂sg同cd
運費仲要一次過收
咁咪即係....

咁你要等到下個月頭先收到

momorin留名

唔好成日烏咁低啦

Sorry一入黎就伸手
請問2018 seasons greeting幾時出

韓版1228

Ig sana又比mina玩

( Show Blocked User - 平井桃(momo) )

咩事

大個囡賢賢留名

Lm

聖誕節前應該可以油完幅數字畫啦嘩

娛樂台個post真係好有娛樂性...

Thx

我阿b

偽飯留名

好靚 又拍咩[

因為你開po

見撚到慣

Sana bb

次次出新歌都上熱門

整得好有feel

ching 你畫ga?
好靚.....

公海推po重快過我地

音中表演兩首歌

果班痴線佬...

佢地推既野唔同

你見到mina塊曲奇除咗眼會諗到d咩
我去面壁先
is nayeon gay

又有傻鳩逐個負皮

is sana gay

有日淘寶拉拉下見到有啲定製數字油畫
咪當填色遊戲玩下
但太大幅斷斷續續油左2個幾星期先油到咁

好有心機

見親like ooh ahh d teaser 片就諗起D白痴喪屍
同埋D FMV條條CUT D野都差唔多

Heartshaker真係好好聽
無論做緊咩個腦都自動loop
唔係淨係loop 1part 係成首喺到狂loop

有時爆得多都冇用 人品取決一切 節哀

個腦狂loop is sana gay

其實唔應該同一個地方一次過買咁多隻,好易出事

我都係

momo呀

好似今次d碟係咁

次次都係

咁的確無咁多靚片俾佢剪 算係咁啦

咁我上次同上上次好好彩

新post留名

買左兩隻碟1張MOMO都唔中
但其中一隻差一張就full set子瑜

今次真係每張都好靚
©️Twitter

儲齊真係儲到癲
都係儲幾個算一

除左is Sana gay
我好中意尾段轉落momo嗰part
好很正

巴打放唔放卡

想換卡
填左表

邊個巴打咁癲係mini shop拎十幾隻碟

我反而超中意子瑜唱個part 再加少少搖頭個dance 好洗腦

SBS LOVE FM FAMILY CONCERT
應該730pm 出場

Pomeranian

小卡相

趕到

same 玩鳩完

已拎

話說雖然今次冇rap part
但好中意dubchaeng love is timing 嗰幾句咁穿插落去

開箱

都算係新嘗試, 都唔錯
吓吓都係唱完verse chorus 之後畀段佢地rap 咁會有啲悶

7:30到依家都未到twice出場 好悶

個舊咩來

雞骨

響廁所食嘢? WTF?

Namo!!

代言咗V30之後張張相都要遮iphone

有應援

HS應援好細聲，likey勁大聲

全部用iPhone

未練好

已完？

好得意

好多野影唔晒

影多機張囉

自膠
又係咁

推POST大法

仲有下場 9點電台

好MK妹feel 係廁所自拍

你指心心?
應該係非代言手機牌子...

電台都係等中字

講緊係廁所對鏡自拍🤳🏾

小隊張卡好靚

賢賢真係大個女左好多

sbs 去 mbc , 趕唔到

個主持solo左勁耐

一萬銀？

請受小妹一拜
我po啲人都係大神
等睇後記

用V30咪唔洗遮lo

大神會唔會影相
如果會嘅等睇靚相

又可以等大神後記

巴打我有賢賢綠色小卡想換你張定延啊
TG搵唔到你

廣告時間玩得幾開心

我TG: a_a1024

三歲的鏡頭

定延: 阿li丫些唷, TWICE是ME打

呢個心一定係送比我ge

Sana 頭先又踢多賢pat pat
又除momo 對鞋仲一野掉走

佢地玩得好開心
成啲小朋友咁

MC: TWICE對你來說是？
小姐姐：家人
紗夏：好朋友們
子瑜：親姐妹們
南：生命
志效：永遠會在我身邊
定延：愛
小獅子：夥伴
多賢：這世界最珍貴 唯一的存在
桃子：好笑的人們

桃子

MoMo 做乜膠

愈嚟愈難明

godjihyo

原來一早己經有答案...

痴線塊面細到

仙到呢

同樣係代言，寶礦力就好彩好多。
Likey同Heart Shaker既practice room version都有一枝寶礦力放係中間"用來mark位"

好難得見到南自拍係影哂成個頭

呢d咩卡黎

放送卡

機票可以再貴d

搭UO?

仲靚過專D卡

你有錢 唔怕

其實個post係咪少左63

保礦力cf

雪戰諗起knock knock

又陽光海灘又玩雪
一定係寶礦力行頭

JYPE 公司應該多到可以打保齡

好靚呀

希望下個代言人竹女火Baby-G

今次個廣告好短
唔認真望實都差啲望唔到南b

正確展示灌溉愛的方式

飲水又喂,多賢以後唔使用手,SANA幫哂佢就得

望到鬥雞

請問呢兩位幾多歲

跌低咗扮坐

Dum地呢吓

俾你回憶下

勁大頭

大眼家姐

呢下真係殺死人

屌你

等姨母南變返中長髮南最正

好鍾意睇2yeon既互動

但就係中長髮南比豆話似姨母,先轉左頭髮,豆仲係咁話佢靚

momo琴日又噴裝

求接收

家姐嘅我收
[url]tg: KooKeu[/url]

名井南既我收

我啦

Jihyo: We wrote our wishes just now, didn't we?
Nayeon: They are really simple wishes.
JH: Really simple.

Wishes:
1. 1-month vacation
2. A full vacation
3. Since vacation is hard to get; buy us a barbeque hot plate & vacation

They just want vacations...

死人JYP俾佢地放下假啦

呀瑜嘅我收

係咪今日有music bank舞台

志效交比我

到啦 而家

[url][/url]

好短

Once begin小卡

ok deal

大家merry and happy抽到咩

今日stage

Merry & Happy套衫好靚
估唔到有舞

比個假佢地啦

好正

Sana條裙搞咩

有米痴線佬

乜料

free event

好似話隨機抽中

換定延同款

一拆mini pong 即刻壞左

豬媽今次咁慢

點解可以靚到咁

有咩問題

我覺得 cheer up 個中長最爽最好睇

痴媽根 定延Merry＆Happy個look尾機到

靚到癲 望多幾眼都臉紅

個個都係

Cheer up嗰陣嘅仙氣仲係超越唔到

嘩!!! 不得了

同子瑜平頭

小隊同豆

小隊行返成熟風好岩佢

定好型

每次子瑜都彎得好辛苦

小隊fit到呢 有馬甲線

想買

0:55介紹is sana gay個part家姐個笑容

加埋首歌 成個feel好正好治癒

應援都好正

係 merry&happy 9個既造型都好屈機

9個人邊個同邊個比較fd?

9個都fd

冇個 friend，全部都係 Gay

好高難道
自問返學一gp 總係有啲係fd啲，有啲冇咁fd

你岩

Is sana gay

其實我覺得佢地一定知is sana gay個句

憎邊個咪話邊個冇開咪囉
TWICE成日比人咁講架啦

家姐有睇開twitter

根據個人觀察
2yeon 朋友以上 戀人未滿 佢地都同志效好fd
志效特別鐘意子瑜
Sana 多賢 暖昧
Mina 彩瑛 曖昧
室友 成日係房唔知做咩
Namo 肉體cp

仲有好多其他cp 觀察多啲就見到

子瑜:

其實可以分3mix,日本line同伙食團
我覺得3mix同日本line各自既感情會深厚D

其實9個都應該有睇

Momo deep V

個個都瘦咗

其實我都想問呢條問題好耐..

聽個performance就同CD 唔同, 但有時又望到同個嘴型唔對咁..

有時都好想聽佢地唱全live 係點..

Live AR 同音軌對比其實即係咩?

同感

Likey同HS應該唱唔到全live
節奏太快,好難唱
呢兩首聽佢地上節目都好似冇開咪咁

想睇全live可以去聽小隊個melody project

k房版precious love

music station tt live都好live下

我暫時係記得呢d

真live聽下encore stage 不過唔係跳住唱

電台小隊完全真live

小隊唱得好好聽 電台個度連底聲都冇 最穩定係佢 唔明點解啲人講到佢咁差

日本music station tt一定係真

攝影師加分

啲人唔會同你睇咁多野，睇一段performance 差啲既就會下定論

小隊一d都唔差
蒙歌 合作舞台 melody project 仲有無數次清唱
小隊已經證明左自己好多次啦
佢係冇其他團主音咁可以唱到好高音 把聲係冇咁powerful
但唔代表佢唔係個好歌手

啲人成日覺得唱到高音先等於勁
志效個range係唔大... 但佢中低音好好聽
技巧同感情都有好高評價

Btw melody project 幾時先俾啲studio版我

小隊我覺得佢特別在佢自己對音樂應該有一套佢自己感覺同睇法, 音樂感覺, flow, groove, 技巧上都控制得幾好.

認真, 我覺得TT jazz 版係難唱, 唔係音域上, 係個groove, 感覺上面, 好易會唱到晒啲音出黎但個感覺怪到不得了..

btw, 小隊我覺得Jazz / R&B 呢啲應該幾岩佢..

Btw melody project studio版唔會都要賣腎ma..

Fansign啲人問志效 佢都話唔知

好想要studio版本

志效把聲好好聽

會唔會係日本唔比lip sync 呢...
TT 日版live 都幾好聽ar...

好想多啲聽佢地唱live..

Likey佢地真係唱得好辛苦

係 想睇小隊第時有機會唱ost

都ok ge

btw likey 都咁辛苦, 唱cheer up live 會唔會仆直, chorus 果到難到...

Likey節奏快d,舞步動作都大d

Btw 有埋舞台同應援之後越嚟越中意Merry & happy
嗰句因為once陪伴 所以twice都好開心嘅應援真係好暖

而家小隊應該ok 但其他人都仲係唔夠穩定 mina成日上唔到高音 heart shaker先難唱

己經無計跳舞la wor
likey 跳埋舞開live 佢地應該會斷氣..

今年有twice陪我過聖誕節 唔使自己一個人過啦

定B啲高音都... (不過佢中低音幾好幾穩定, 音域問題無計..)
三歲啲高音其實都一時一時...

我今年諗緊揀左手定右手陪我過好....

Agger 但我寧願佢地放膽啲唱 其實唱唱下就好 以前志效都唔係好穩定

其實有應援真係好正 無應援佢地會唔開心架 成班人一齊應援好爽 con果時

成熟左既豆腐 好靚

幾時有con 好想去

世界級甜

agger 最緊要放膽enjoy 個performance, 咁一切自然就會好..

藍色好正。99 line 好正，Momo ，南個笑容真係殺死人...
9 個都好正，仲有舞睇，好治癒。

睇得多覺得九寶係一條大船～ all cp

聽 live 去聽 encore stage, Let's dance 嗰啲唱幾句，唯有咁搵囉.

就嚟瞓同食都冇時間啦...

有時唔對唱應該係有啲 cam 係預錄有啲係 live 錄。但當然聲都會係預錄。

呢個版真係幾得意，係得小隊係冇 backing vocal, 其他都少少. 但反而聽得好清小隊把靚聲。其實我都幾想聽佢地 9 個都唱 live，當然要練穩啲同有信心唱。

電台幾時有中字

真係好靚

留個靚名

最近都好快有 等多一兩日應該有

其實我覺得佢地係冇氣多過唱唔到上去
佢地係需要練返啲體能.. 不過咁嘅schedule點練到...

heart shaker副歌太高音 完全超出左三歲同小隊個range 三歲之前講到明佢同小隊都錄得好辛苦
所以我唔明producers諗緊乜 我覺得佢地根本冇考慮唱live既問題
TT同one more time呢啲啱佢地音域既咪唱得幾好

話咁快就last ep 下個團綜唔知又要等到幾時

想要私生活2呀呀呀呀呀

唔洗驚，我地仲有mochaeng tv

太忙啦
邊有時間拍

上一集好sweet

佢地行咩style都咁正

賢賢股價格持續上漲中

個換卡表冇人有志效碟
唔通又要拎去信和等啲學生妹換

係咪會易啲
可能唔啱時段
次次都無學生妹
得啲好似我咁嘅廢青

差隻碟同張special

推一推
[/quote]

有冇人有likey Sana貼紙放俾我？
tg:
另外有HS嘅SP南同埋腎碟，同埋likey嘅nayeon同埋腎卡，有冇巴打接收？

[/quote]

有冇人好心換隻多賢碟俾我
一打開就齊3張賢賢 ，換卡表唯一有啱既但個聯絡錯既搵唔到

有冇人好心換隻多賢碟俾我
一打開就齊3張賢賢 ，換卡表唯一有啱既但個聯絡錯既搵唔到
[/quote]
巴打我有

今晚2yeon做mc

Merry & Happy真係好正

唔知最後做咩呢

早排先話岩岩完左likely要等幾耐 講左無廿分鐘又話cb

鬧完交之後sana摸下定妹塊面氹翻佢
9up

我11號先買 唔知要等幾耐

三歲唔放過任何一個落手機會

1年cb勁多次 腎已經無剩

應該得今年係咁啫
下年應該一次起三次止

你miss左最尾嗰part 定妹抵擋唔住sana既摸面攻勢

邊位巴絲

likely係咩，食得架

綠卡Mina tzuyu跪求綠卡多賢momo

日版season greetings

G媽已到

滑頭鬼之孫

好聽..
絲打你彈ｇｅ ？

三日都係全球配備準備中

巴打唔好喺度亂嚟喎

彩瑛成年後想考車牌, party 同紋身

佢同紋身好唔夾

我反而一早估到佢會紋喎
但我估佢唔會紋啲好大個嗰啲

彩瑛個feel係好啱佢
應該都係紋字

無趣兄弟認得sam

等睇係咩love 個D

葡萄Sam哥

佢係儲野儲得幾齊嘅

我驚佢紋完好快又後悔

紋企鵝 跟機ok?

雞脾

MiChaengisreal

天婦蘿炸蝦🍤

Jyp現象

我同豆一樣以前都係想成年考車牌同紋身
共同想法
不過到而家都未敢紋身

我都想紋, 但紋ge 話應該會同屋企開片...

又唔係紋係塊面，手臂心口都睇唔到啦

JYP樣

紋8個圖案

摸摸下臉做咩無啦啦胸襲

主人真係好qq

原來韓國唔比紋身

啲藝人上親節目都要著長袖衫或者痴藥膏膠布遮住

之前榮宰比人見到有紋身都好似幾大單

仲係個啲傳統思想 紋身=壞人

好似係

所以running man 個gary長期要長袖衫
或者包毛巾

子瑜教落遇到壞人要。。。

直接避開

Michaeng is real

不能同意更多

好開心michaeng黨成日岀現

唔係拋花就噴雪 豆好鐘意將mina整到好夢幻

如果可以高清無字一定set做wallpaper
幾可會見到南咁攬住豆

有綠卡mina/tzuyu 想換 多賢/彩瑛
有粉卡sana 想換 粉卡定延/志效
有Special 卡 momo 多賢 想換 定延/志效/mina

Tg:

[/quote][/quote]

cr.96U1101
名井畫伯名品燈泡誕生記

飯：聖誕節快到了給我畫一個燈泡吧
Mina：這看起來好像炸彈啊～
因為第一次畫得太像炸彈了Mina很傷心說了些什麼但是沒辦法用文字表述（翻譯不負責任推測大概是撒嬌？）就按照大家都知道的方向去想像吧TTT說再畫一次但是第二次畫的似乎又是炸彈的樣子
飯：掛在聖誕樹上的那種燈泡！ ！
Mina：指著自己照片中的那種燈泡 說是這樣的嗎？
一邊這樣說著最後真的十分用功的畫畫

下面個粒有啲似日本個啲桔

點小隊飯影啲相成日都靚過官方

不嬲

邊位巴打送架

今日集體綁雙馬尾 好可愛啊
呢次CB啲造型靚到痴線

論盡sana

屈機sana

電視台係禁止紋身出街，放送規則黎，所以有啲唔遮會幫佢blur左

比達

MINA果幕一箭射穿左我個心

Merry & Happy尾機有Jeongmi

自從Sana做左壞人後，紗瑜少左交流

Soribada 爭少少就PAK
不過今次音源成績已經好好

Mnet 之後就sb

就嚟覺得啲論盡位喺設計出嚟

一開始睇 我都以為設計 不過睇耐左 發覺佢無時無刻鏡頭前後都係咁

痴線 想比佢射死

sana 錫錫，定延就嚟避唔切...

有 Heart Shaker 同 Merry & Happy 隻舞台睇真係好滿足同好治癒。

JeongMi 小勝

Sana 0:51

定妹都差d跌 0:38同0:42

好仙

支持

名言

MBC電台SANA任務片段

我想知係咩嚟？

聽完歌前要包好送比聽眾嘅禮物

大輝真係Twice死忠黎

好犀利 行程咁忙都學到隻舞仲跳得咁好

真係有mv睇

聖誕禮物

正＿

真係雙mv

如果24 號晚平安夜出其實會唔會仲開心呢

？？

係囉

Wa

又有新野睇

點先叫苦主 仲未送

終於唔使再睇FM/V

剪黎剪去都係嗰d片段

如果....定延的感性可以有mv

訂過豬媽
發覺佢地星期六日好似唔做嘢

我冇事喎，星期五就收到
訂左綠色粉紅色各一打
仲未得閑開

Mina 無得揮呀

2017 Best Selling Albums for K-Artists on Oricon.

One more Time 無上榜?

Album同Single分開?

Ar, 可能係, 話唔定single 榜都排埋第一呢

Single 排第三
第一係某男團

犯規

喂喂 唔好咁sexy啦

勿quote 未有其他成員

Sana

上面D相正到痴線

健康性感

jihyo

2yeon 條頸側得好辛苦

多賢笑得好甜

又機場出沒注意

Sana個條

會唔會係game黎...

美少女明星養成

我寧願佢出game都唔好出動畫,有原聲配音就正

咩黎架 動畫？

我想係game, 跟住係佢地互相爭女互打

十年後
［年經］有咩係Twice冇出過

追上Hello kitty 步伐

愛的故事 剪得幾好

Is sana gay?
Yes i am gay

眼濕濕

sana 咁ge 眼神望住我應該即時心臟病發

最Sweet無誤

今次d衫
9個小心d唔好成日「烏」前啦

真愛, 最真既CP

Merry and happy mv 21號出

嘩sana

Momo fan lm

我覺得今次個服裝幾靚

尤其白衫藍牛仔

見到就好想一野攬落去

Gaon chart 女團排名

100

被迫害

上次個radio 有中字未?

又差一個

日榜累積唔夠多
希望明日有機會

Q: What you’ve given up on this life

Jihyo: Since I’m a celebrity and I thought, wouldn’t it be freedom that I’ll have to give up on. That’s why I want to be transparent. Haha

Jeongyeon: My hair. Because fans like my bright colour hair so I can’t give up on dyeing my hair. That’s why I’ve totally given up on my hair for this life.

Mina: Food that makes me gain weight! Given up on eating as much as I like.

Nayeon: Small,lovely hands n feet. Hahaha. My hands n my feet are so huge. I like small n cute hands but don’t you think my hands look so much like a man’s hands? You can see the veins..I can’t wear many beautiful shoes bcos of my large feet.

Momo: I gave up on understanding what dogs are thinking. I really want to know what the dogs are thinking, but I'm not a dog so.....

Sana: Going to the Harry Potter magic school. I really wanted to attend the school ever since I watched Harry Potter when I was young. I even search about it, if there's a school that teaches magic
cr. illiy009

動物傳心師

好可愛

點解可以咁得意

AllTwice
1位粗卡

1位粗卡

對上一次有女團拎一百分係15年既事係邊隊就唔講啦
Twice

想做狗

繼續抽豆腐水...

豬媽終於出貨啦

小妹都想食豆腐

JYP快啲比假佢地放下減下壓

快D比佢地休息

TWICE X COSMOPOLITAN 雜誌內頁採訪翻譯

希望今次鐘炫呢單野,可以令d公司反省下

JYPE對啲藝人算係好架喇
Btw rip

SM應該係最刻薄既公司
keep住有人跳船

RIP

希望比佢地放假順便玩住咁拍 Twice TV 7

俾佢地放返一個月假先啦

希望佢地有一個冇攝影機,冇經理人喺身邊既真。假期

應該又會有新歌

整返套卡通片

一個月又太誇張，一個星期已經好好，佢地聖誕有冇假放

勁突然....

冇 年尾一定忙到pk
一二月仲有日巡 希望佢哋多啲休息 真係人都癲
太忙抵抗力會好差 sana 又病

佢地上節目全部都話想要一個月假
其實一星期對佢地嚟講好短
兩個星期啦起碼

RIP
快d俾假期佢地啦

未清楚人地因咩事死 唔好拉埋落TWICE放唔放假到啦 大佬

佢地好似中秋放過就冇啦 一年大假7日都冇 希望jyp比佢地休息下

唔誇啦
JYP呢兩年股價升左百幾%
Twice一定係主要因素
一個月都嫌少

咁不嬲都話想俾假佢地
成年幾都唔知有冇抖過

最紅嘅時候chur係預左，不過好似逼得好緊

藝人都係人

背後嘅苦有幾多人知

其實望住佢地有時都覺得好辛苦..

佢地以前係fans面前會死撐話唔辛苦
呢家已經唔掩飾，公開講埋想放大假

好心過埋年比佢地放到5月啦

慶幸既係佢地肯講出聲話自己攰/眼訓/想放假
都好過佢地死撐谷住谷住

名井南扮仔 堅型
Minari好帥

電視劇 ？

啲飯自己key

講真idol 保鮮期咁短仲要放個幾月假同慢性自殺都係冇分別
間唔中放下比佢地應該都好好啦
相信呢樣野jyp 會人性化過其他公叵

jyp已經算係良心企業架啦

其實講真 頭幾年一定係咁忙
就算俾佢地放假唔拍野都一定成村人跟住
大時大節有得返下屋企已經好好

個層次

壓迫感

做得idol預左忙 預左無私人時間
佢地自己最清楚
我地做fans show到support比佢地就得啦

G媽終於到左

就算唔放假都唔好咁快又cb
比佢地同歌迷抖下對大家都好
好多人都覺得cb太多次冇左個新鮮感
比d時間佢地做下綜藝/學下野/玩下新風格
同埋99line仲未畢業 好心比佢地上下堂啦 成日話冇見同學仔成年

太快CB真係會無新鮮感, 佢地又攰, 我地又攰..
學下野 / 多啲新風格下次畀啲驚喜大家仲好...

btw 99line 果兩個堂都無上咁滯係咪要defer ga la?

下次CB可以試下呢種style wor..

btw sana momo 烏到咁低....

[/quote][/quote]
幫fd問
求SANA Special小卡
有MOMO special ，MOMO綠卡同SANA粉卡
tg: gyag902

佢地個d演藝學院黎 佢地應該唔洗點上堂都夠做 (好似係

MBC 31號line up有twice
應該係錄播

唔好行過黎呀

我都覺得CB太密
上多d節目,show下佢地唔同既性格
應該更多人鐘意佢地

諗唔到nayeon先係girlcrush
定延咁多10-18鍾意

Merry&Happy MV延後一日

M&H MV改22號出
大家理解嘅相信

我真係想佢地抖番一個月先
今年chur到佢地好攰

再過嚟嘴你㗎

Merry and happy
志效綠卡
Mina卡
多賢卡，CD
全部換定延/sana
Tg @sweetie0123

做藝人一定忙開心過唔忙，忙都係幸福黎 cb幾多次都咁有新鮮感 希望下年都咁忙

上次momo定延去做義工個場真係好污糟

真係好污糟

三歲幾時先有得返大學

今年忙得太誇張啦
出年日韓各兩次cb就差唔多

下年 之後講過

唔係比人踢出校

踢出校預定

咁大勢真係想番都有啲難

諗住以進為退??
sana點會淆底

Sana：想大我？？

師弟9人出道

Sana: 有板你睇都唔醒啲

終於做師姐

靚到 dum 一聲

係咪可以開始chur師弟

12/31 MBC 歌謠大祭典
19:35～

12/31 紅白歌合戰
18:15～22:45

上完紅白即刻番韓國 ?

MBC應該係預錄

真係兩個都去晒...
31 號晚可以捕住晒兩個節目黎睇佢地...

btw 原來 TT 淨番1 M都唔夠就300 M, 各位加油一齊衝過300 M la

12月14日電台中字

睇完都覺得正

求換一set子瑜

100隻...

兩情相悅

佢買完係美國賣返咪得

只欠一推

sana唯一唔會助攻既CP

Dahmo 色慾cp我推

幾型嘅 如果唔諗起佢係打蟹嘅話

痴線

又邊個咁得閒入黎逐個comment負皮

雷神mo

你好似真係次次都唔中主人

反韓屎忽鬼掛

經常有架啦，好撚小學雞

快啲負皮我啦仆街

Never

渣ga

打緊後記

八兩金

終於到
差一張Mina 同 Mina CD

提子

正

我都到了
求momo set

amused
麻煩曬幾位巴絲
希望大家都快啲換到想要嘅
炒卡加錢換之風不可長

恭喜晒

呢pair先係真愛

你地都錯哂
NaMo 先真愛

Btw 幾時上music station

呢二百幾萬view 大家有份貢獻

M2將fancam剪埋一齊我地又有片睇

其實signal都幾正呀

收一套twicetagram ny set呀,有冇大神有呀,辛辛苦苦收返黎比屋企人當垃圾拋左

慘 幫推

咁慘既

星期五?

想換1set 志效 如果有粉postcard既都可以換埋

TG:

我要等埋SG出 先有得收

Thx
驚太忙miss左

小隊

有冇人用志效碟同我換定延碟
差隻碟就齊1set

Same, 到時得我同你換卡

求定延/sana set

我得多賢 但想要定延

好恐怖

個手勢

你玩晒啦

唔通平時係房玩開呢啲?

個手勢係sana發明,韓文既ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

定延不嬲溝死女

有人話係momo發明

哦...IC
睇黎係我多心諗多左...

我諗好多人都會諗多左

Is sana gay

我真係冇諗
睇你地講完我都要load一陣先諗到你地講乜

呢兩張相邊到架?

Load完都唔明

個MV係咪今晚出

應該係之前日本影SG影既

今晚11點

好期待..

今日都係一位候補
記得投票

[/quote][/quote][/quote]
推

跪求Sana

今日收到專輯，重複咗綠色postcard，有無人可以同我換?

load完都唔知你哋講咩！我好純潔

上年個隻

一望隻cd以為咩特別版
再望張mina 屌 上年既喂

mcountdown 一位粗卡

[quote]mcountdown 一位粗卡 [/quot

今日先係minishop搵到補番上年嗰隻

一位粗卡

btw呢個係今年第幾個一位?

劉海豆腐

配合埋chok膊頭好過癮

有冇人有特典卡 求放

第30個

merry pre order個set?

Sana生日嗰日做MC

音源 專輯 好感 SNS 放送 直播投票 總分
5000 1500 776 1500 1000 1000 10776 TWICE - Heart Shaker
差唔多全部滿分

一位粗卡
事前投票一直第2仲諗住拎唔到

幾錢呀?

3xx

當時買到3隻

Skymusic 炒到7xx

wtt

果時未入坑

想問知唔知邊到有TO ONCE FROM JIHYO 個本PHOTOBOOK買

痴線 3樓賣淨專先50定60蚊1隻

想要Tzuyu/momo

信和sky有

淨專我都仲有一隻...窮撚唔想買ge send個收件地址去hyu123
我星期6去寄俾你

點解冇舞台嘅

佢地好似唔喺韓國 好似係

終於正式sem break
time to追post

今次淨係打歌一星期
所以CB Stage = GB stage
同埋佢地的確唔喺韓國

黎緊一月日巡，佢地準備潛一個月

燈神你好型呀

就有mv?

冇嘅

腎

nani?

廣大話

又有新歌

TWICE JAPAN 2nd SINGLE『Candy Pop』
2018.02.07 Release

2018年、日本での2枚目となるシングル『Candy Pop』のリリースが決定！2018年にもTWICEの活動をぜひ楽しみにしてください♪

#TWICE #CandyPop

mv好好睇

幾新奇

接二連三

好Fanmade mv feel

都仲係keep住咁密 CB

Mochaeng

Vlive

仲以為作 youtube tim XD

btw 有啲似啲 ONCE fan made MV ge 感覺

我都係咁覺得

個MV好sweet
似乎係真心玩secret angel
啲反應好正

佢哋唔洗休息架

呢個高質好多喎

好正
Btw又有新歌

開完演唱會一星期之後又cb

YouTube 係咪唔會有？

姐係1月25日就有得睇Candy Pop 既MV

我估聽日上午11點就有

同TWICE一齊開party會係咩感受呢

brand new girl 唔錯

sana 送禮物比三歳個度好有喜感

個車軌穿晒崩都冇理照岀

個MV就好似睇緊花絮咁啫

可能要扮到佢地自己係屋玩 自己拍咁

收錄曲BRAND NEW GIRL 係呢個廣告係CM song
SPOILER ALERT

好有聖誕歌feel

真心有啲差 睇完都唔知想表達啲咩

個感覺似bgm多過MV

邊度講又cb

大家咁計較做乜.. 都係當送個禮物俾once啫
見佢地玩得咁開心我已經睇得好開心

利申：Loop緊

咪係囉 唔洗咁認真
利申：Loop咗6次

其實係，
個MV應該可能係臨急臨忙是但拍出嚟咖啫，
佢地忙到咁，都冇時間好好咁拍多個新MV，
可能見係聖誕歌，俾ONCE有啲嘢睇吓先夾硬整個MV出嚟

BTW今次首MERRY & HAPPY好正 我都LOOP緊

Is it true ??????????????

個MV我睇得好開心 最鍾意睇佢地圍內亂咁玩
JeongMiChaeng老是常出現
SaNayeon呢pair都幾好笑

我都係咁諗。heart shaker 咁正短期又多個 MV 睇當 bonus.

sana 係咪堅唔識玩層層疊的？

呢個 shot 堅正。我要做 nayeon~

其實係砌 TT

都係, 本身其實都無乜expectation, 其實簡簡單單咪仲好, 而家睇佢地開christmas party都幾幾開心..

睇左幾次, 佢地個送禮物次序好似係咁樣?

豆 -> 定延 -> Sana -> 三歲 -> 豆.
Mina -> 小隊 -> 豆腐 -> 子瑜 -> Mina? (最尾子瑜送Mina MV好似唔見, 不過我估係la..XD)

佢地送禮物收禮物個反應真係超可愛..

3歲->momo
momo->豆
子瑜->mina 2:47有半秒

btw, 我覺得豆次次扮surprise 個表情都有啲假....

係wor, 我打漏左MOMO

呢下個眼神不得了...

講開豆做戲就諗起signal

我都係咁玩
快d一局

仲有likey

南呢個 look 好日本好 gfable

"我要食咗你"

扮 high 豆...

k 房 mic 覇

Momo 都幾大力。成個家姐橫抱起

子瑜spoiler

仲要出喺 twice tv... 真係"一歌未平一歌又起"
Candy candy pop pop!

小豆當家

初頭以為人地嘅歌

個日單mv 會係動畫

TT 3億粗卡

粗卡

粗卡...

btw 竟然係大朝早黎破, 搞到見證唔到tim

會唔會就係同呢個有關..

個mv好warm，warm到有少少想喊，係今次呢個特別寒冷的聖誕，齊齊整整，健健康康就好，希望佢地一直都咁開心...

係好warm,但有D位有D假
不過我最鍾意係志效望住多賢笑個度,好暖

請問師兄呢set相邊度揾

終於出

YouTube前後岀係咩玩法

三歲都算輕

有真愛係唔會重

namo

結婚情報公司DUAL在11日至18日對20-30代未婚男女307人(男141 女166)為對象調查了有關'聖誕節計畫' 在最想和哪位女藝人一起度過部分李孝利以21.8%排名第一 TWICE多賢以10.1排名第四

賢賢

想咀啖佢地😚咁識貨

影片支持下先

賢賢真係好可愛

根據韓國交易所21日的數據，今年下半年JYP股價上漲了52％這是19年來轉型成娛樂公司以來的最高價格，創紀錄的14,450韓元。今年183％。機構投資者每天都在購買。機構投資者今年累計淨買入390萬股。特別是這個月買了173萬股。
娛樂公司的股價在下半年與中國的合作預期上漲，但是YG是唯一的負回報。在同一時期，SM上漲36.3％，但YG下跌7.6％。明年的收入也是緊急的。
結果，兩家公司之間的市值差距縮小了。 YG和JYP 21日的市值分別為5292億韓元和4709億韓元。 SM的市值為7799億韓元。考慮到這是過去JYP市值不到 2000億，SM和YG的市值差距已經縮小顯著過去。
SM和YG相對男子偶像，JYP成長的原動力是女子組合twice新歌，JYP股票上漲。股價在11日宣布“Heart Shaker”上漲6.5％。 twice是韓國女子組合，有三位韓國流行歌手的第一個YouTube視頻和三個視頻。在日本首次亮相成功。去年六月，日本兩次MS成功登場。今年僅兩次在日本銷售了27萬張專輯。男性偶像組也有可能成長

JYP TWICE twice果然係男團

咁睇黎我一次過抱起晒佢地九個應該都得...

TWICE
公司真係會錫到佢地燶...

Twitter

正呀喂

賢賢真係好認真對待ONCE

saida

真係好warm
最好既聖誕禮物

我愛namo! Namo真愛！

michaeng

Momo崩壞？

ONCE 畫ge?
好靚......

btw, MOMO 同定延隻手楂住ge..

Momo係我架

Namo都係我ge..

Gmarket命運？

我g媽冇重複

上次已經係咁 重複
有無巴打有子瑜想換

NaMo 真係好正
睇下momo幾中意家姐送俾佢個袋

merry & happy mv好正
我豆餵隻公仔食糖
sana玩層層疊望住腎腎個眼神
志效送禮物比腎腎果幕摸頭好warm
成個mv都好溫暖

睇左十幾次

桃卡換唔換?

+1

Sanayeon 好好笑, 明明送禮物但最後成份拎走番

momo 閂雪櫃門三歲閃出黎送禮物都好正

仲有sana 眼神幾時都咁殺死人

一位

sana篤三歲膊頭 三歲忍唔住笑
mo彩又勁sweet

twistar
邊度仲有得買?
我見信和要580
ig單買一set ny 要150

未出mv已經係咁loop 好正
三歲錫mina

momo舊肉

呢套衫

定延拖把 又係打掃屋企

Michaeng 嗰套真係唔敢睇

改良版barcode衫

賢賢人咁大枝紅蘿蔔

有冇music station 直播link?

好似barcode 仲好睇
波點撞間條我真係唔識欣賞

唔知幾點T寶呢

最好搵多幾條link 上次我地出場比班玻璃心cut

好記得... 嗰次真係屌出聲

∮ 連結：
720P

1080P

嘩套衫樣衰到唔敢睇
點解成日都咁對佢地

作為一個足球迷, 件衫有啲似祖記波衫

今年音銀第一個同最後一個冠軍都係TWICE

好頭好尾

留名推post，一位粗卡

有無人都覺得幾似子瑜

一兩個shot je

btw 呢條女好似好大波ga wor

係咪嗰個大波子瑜

btw 啲奶假㗎.jpg

似找卡數個件多d

準備出場啦

得一隻歌?

3分鐘都唔知有冇

仲要cut左啲，冇唱晒成首

佢兩個係cp啫 都唔洗搞到佢地咁
套嘢好（娘）

有得上已經好好 希望紅白唱多D

有冇興趣用mina綠卡同你換Mina special

TT次次都唱唔晒成首
btw,佢地今日好叻女啊

紅白應該會唱埋one more time

要睇既好快啲睇，MS會好快俾人刪

interview

咁多人無計啦，計埋訪問啲時間差唔多啦

刪左..

快到一個點

音樂台開咗分板

後面個堆咩人黎

係 更新左好多野

乃木坂46

可以直接up gif

你有子瑜卡？

乃木坂46 好似係

暫時無法播放這部影片。目前播放的影片數量超過允許播放的數量限制，請稍後再試。

係自己個drive度建立副本睇

就咁睇

Minari嘅眼神好似想食咗豆落肚咁

Mina ok?

Michaeng

最後個兩秒對望先sweet

vivid film...

冬至快樂

佢係咪唔應該拍 仲要放堆上去？

嵐都TT

呢幾日先諗緊呢排好小定mo鏡頭
終於

日本點拍到...超嚴...

好唔掂呀 邊個設計架...

MiChaeng 兄弟 Saida

睇佢地送禮物嘅過程好暖

鐵粉都有啲頂唔順
就嚟去到 hunger game 嗰啲前衛設計了

，

我反而覺得冇咩野
可能睇佢地個樣多過d衫

Music core Merry & Happy 定延 fancam

Music core Merry & Happy 全體 fancam

來回地獄又折返的服飾....
白色好靚...

好耐冇鯊魚黨

又諗起喺twitter見過一句...
Satzu shippers more loyal than Sana

Anyway 係勁嘅

Sana偷完野做左壞人就少左交流

又到聖誕 聽完新夠鐘回帶聽舊

我豆果時個頭好正

日本登台果啲衫次次都唔掂 one more time果啲都唔靚

咁少View數既

哈哈哈哈哈
嘻嘻嘻嘻嘻

有聲

當佢係twice 比once既禮物算啦
刷返HS 仲好

巴打你上面嘅SANA MOMO 子瑜換左未 3張都想換
我呢D有多
綠卡: 定, 志, 賢, 豆
粉卡: 娜, MO, 志, MI
special: MO, 瑜

下個post記得寫sana生日 唔係又要挑戰幾日爆post

[171223] TWICE "Heart Shaker" 3rd Win on MBC Show! Music Core

Song + Album: 6000
Viewer Committee/ Radio Video: 2429
Text Voting: 1500
Total: 9929

This is the highest score recorded since June 2014, which Beast "Good Luck" took 10,000 points

9929/10000

改咗版好唔慣

2nd highest score of all time on Music Core!

lihkg?
ios變左an機咁

新app好撚柒

TWICE在23日公佈的“第50屆ORICON年榜單2017”上，分別在“新人歌手總銷售額”、“ 新人歌手單曲排行”和“新人歌手專輯排行”上居首，成為了三冠王。
今年總銷售額達15.4億日元
cr. ptt
1 540 000 000日元 =106 302 376 港幣

新人三冠王

cls
賣單曲專輯賣到成億

豆D演技

JYP fatfat

佢更新係好事，但係搞到iOS特色冇左

好撚on9

本身好似HKG+咁咪好囉，我真係諗唔到有咩好過佢

佢係MS拍片之嘛

已剷

成兩個禮拜 音源仲keep 到

Melon上返第一

開post doc 無存取權限

唔知佢地9個分到幾多

JYP已經算好架啦

日本仲要分比華鈉

推埋佢